ESPN：摩連奴禠奪普巴隊長資格

【ESPN：摩連奴禠奪普巴隊長資格｜體嘢報道】

ESPN駐曼聯記者Rob Dawson報導，曼聯領隊摩連奴已告知全隊，普巴的隊長資格已被禠奪，此舉象徵二人關係進一步惡化。

隊長真係好緊要

摩三季

捉鬼

大大隻黑鬼

痴撚線

其實好似卡膠退休之後都冇公佈邊個接任隊長同副隊長
總之冇華西就畀妹巴做住先咁解

摩連奴 又比自己買返黎的人 搞走

今次班不孝子打算幾時起義？

摩狗就快收皮了

山神:

又摩三季

其實條柒頭仲可以去邊教
應該得返國米仲會認佢做daddy

佢肯教psg一定請

go bra dog la diu

psg應該想請c單

法國人
盃冠專家

去翻波圖教再攞多次歐冠

普巴 = 養唔熟既狗

普巴都搞唔掂, 點搞得掂尼馬

PSG咁撚多土皇帝

是咪獌史上最短命隊長

鍠咪仲多土皇帝

波圖等你回家再奪歐聯

一陣返國米
連伊卡迪都撚走佢